頭先尖沙咀食譚仔見到師生戀

青年軍個阿sir聽住，你同個細路有過份親暱既身體接觸，如果你唔留言話自己知錯，你間機構會知道哩件事。

青年軍？

男男？

你本人？
定試過？

相都無張？
點做證據啊

你又知條友一定睇到呢個post

身為老師我都想聽故仔

除左頭先既事情經過，相關人物同埋其餘兩位小朋友既存在同埋佢地既學校屯門xx小學 。我係現場冇keep低其他證據，我見個肥仔算細想留次機會俾佢，而且我唔清楚肥仔想抽幾多水先收手。

換言之網絡唔會出現佢張相同太多資料，不過我話俾佢個機構知既話-香港輔導少年軍咁佢就大x了。

其實毒撚接觸異性既時候唔想放手係正常但係佢唔顧自己同埋個女仔既身份就唔得囉。

女仔幾歲先

香港輔導少年軍未核實唔好當真唔該

你係咪岩岩比人屌完屎眼唔甘心
而家去屈人

我估10歲

呢啲仆街爆佢大鑊喇

On 9

做左咩你覺得有問題先？
撘膊頭個d好少野

你擺佢條片上黎睇睇先
等大家評論下佢有冇問題

相愛關你撚事咩

你自己毒撚食譚仔葡萄人地

屌以為踢波嗰d青年軍

乜柒都唔講點知呀

求鳩其up兩句
圖又無，細節有無

個女仔放自己個頭係肥仔個肩膊到一陣然後肥仔起身拉住個女仔隻手叫佢去厠所。

樓豬好正義 叻豬
但相都冇張😂😂👍

你老母係譚仔俾三哥強姦呀

對唔住，我知錯喇
我以後會注意下唔會再做

你話你係就係呀？
自post都唔識？

會唔會小事得濟

樓主女仔手都未拖過 完

樓主冇接觸過女仔，一時激動啫

樓主應該都幾得閒，咁小事都影響到佢

認真答樓主
其實真係好少事
就算年紀細
女仔open起上黎咁既接觸成日有
埃下拖下手仔好常見

看圖作文都好丫 依家圖都冇張

唔係唔信你

樓主青頭

仲賤都見過啦

知錯了

條女幾分

連登真係高汁

包庇到呢，
祝你地個女去玩少年軍都俾肥仔拉去殘厠屌

你意思係肥仔拉條女去譚仔個廁所扑野？

唔理3721，報左先啦

樓主話點解不是我呀

冇其他啦
然後個細路女自己去廁所啫？
你話個肥仔同個細路女一齊入廁所就大單野啦
放個頭係肩頭同拉住隻手就係師生戀

生埋bb先講 佢地既意思

係咪老豆黎啊

一齊出左譚仔呀另外兩個細路係到等

我懷疑係佢阿哥，但係另外兩個男仔叫佢阿sir，咁我見佢同女仔兩丁友出左譚仔借d移問個細路佢邊間小學係咩團體。

Btw肥仔阿sir其實都好後生大約18，9歲大

好多人想玩落差係咁出負評，唔知佢地expect緊乜呢。

又一個唔敢當面鬧人的毒撚廢柴

我解決問題唔會用激進方法囉，而且我真係唔知個肥仔同女仔係乜關係，只係覺得將來一定不得了。 假如佢兩個係兄妹我當面質問佢咪好大劑...

姐係唔肯定啦
咁你依加又上黎9up

佢冇改錯名

無圖你話你老母俾個肥仔屌都得喇

不孝

點解我睇唔明
叫佢去廁所之後出左譚仔

唔肯定仲要屌人包庇
你唔清唔楚比人屌都正常啦

冇圖你話佢地一路屌住菊花一路食麻辣大辣米線都得架啦

講到好似全世界嘅人都上連登一樣

如果真係入廁所扑野你又唔當場阻佢？
驚比人燒春袋呀？

樓主笑鳩人毒撚 自己仲似毒撚多啲

我知錯喇

相呢屌你？

屌你老母弱智樓主, 上黎講有咩用?
又唔撚報警?無膽匪類正廢柴

難分真與假
上連登勿認真

圖又冇，講到咁嚴重又唔當場斷佢正，喺到鳩嗡又迫人支持你

i am watching you

收到風
樓主老母骨灰位前面開始多人

圖都無，講乜L ,負評啦！

樓主知唔知自己衰咩

平時呢類post 有圖就屌鳩人乜都放上黎 屌鳩人公審
而家冇圖又屌
樓豬係想人死就快啲報串啦 仲等

屈人

有機構名都夠啦有心既實揾到佢

唔一定要支持我既，我唔係公安黑警，唔會教大家點做，其實我都係想問下連登仔意見，好運既佢上黎認個錯就算，唔洗搞佢間機構

一定要推

答返你
後生仔一個黎講真人地好眉好貌假如真心鐘意個女仔係可以拍拖但係應該等到女仔大d先有親暱舉動囉，人地應該得十歲，阿sir係負責佢地既安全但係反而係到抽水...於理不合囉

推爆佢

個細路女放個頭係肥仔膊頭 同埋拉個細路女隻手就係抽水？

冇圖冇片冇錄音

今日今日咁樣屈人係啱架

屌你老母成4頁乜撚貨都交唔到你番你老母個西啦

推爆

舉手告比老師聽

又關你撚事咩，毒撚

十歲
但你空口講白話
話個o靚妹係你老母都得嫁喇

開係講故台唔該

好on9爆鳩佢大獲啦 最撚憎呢d賤人

報警睇cctv cp好撚大獲

文呢屌你

屌，都係出email同間野傾傾

其實你有晒計劃，可以唔洗推post，無人想知